［集思廣益］有無人可以整番個割蓆關係圖？

為免大家連日來不斷追post太緊張，有無人可以出招？

已知有關當局發言人：
1.口交部
2.777
3.毅進南北朝
4.醫管局
5.民建聯